[小知識][村屋]對新界豁免管制屋宇僭建物執法

大家知唔知村屋其實係唔可以起多過3層架

如何屋宇署知道左有僭建係需要處理
大家發現有村屋僭建記住打1823投訴

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

推

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

NTEH 老潛 其實係咪應該call 地政，求教

僭

所有僭建都係bd睇